是日午餐

個背境好「獅子山下精神」

距離就地盤你食塵?

地盤佬

構圖唔錯